好憎愛回家個George同呀孝條line呀

邊有人會扮基追女仔㗎？ 比人歧視好開心呀
可唔可以有真正嘅基佬角色
我地都係人 都好正常咁生活㗎

真
咁多條線最撚垃圾
無人想睇兩個無觀眾緣嘅暗星hehe囉

好憎呀